[I/A] LAST IDEA ラストイデア(36) 佛營運佛營運

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

三支水
好佛

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

1001又唔開post 開ser之後一個禮拜唔會震

係以後都唔會震

少前棄坑圍爐區
當時台服投票唔知乜春
有巴打發現投左A, D票結果去左B
同官方講,佢竟然唔認
之後有巴打一怒之下灌左幾十萬投去B度
之後我好快棄左喇

繼續雜談

冇開服都爆2 個post

SE咁就撚左大家2日

3個都有喇

變咗棄驚玩家吹水討論區

維修都推得咁快

已經慢左

屌 呢邊又未玩得
fgo又緊急維護
無野刷我要死了

玩j仔

聽日再唔開就棄了

唔好呀

月費日數睇黎冇諗住賠

GBF太佛了 出咗2把斧2把刀 要玩玩土隊

幫我練

屌你老母今晚11點前唔開
我冇撚左1晚地城呀
我冇撚左1晚地城呀!!!!!!!!!!!!!!

呀呀啊啊啊啊啊啊啊啊啊

又推爆一個

全世界都冇咗=全世界都冇人蝕底

反正唔震,唔知打黎做乜

我玩多4日都棄了

トレジャーは1日2種類はオープンするんだから鍵は2本配んないと割に合わないでしょ、、、
スタミナ薬も2本じゃ15時間分だよ
3本でも足りないのに、、、
原來都有架仔識計數

屌你早兩日夜晚下載，新手教學出咗兩下技諗住訓醒再玩，點估到一直到依家都冇得玩。

歪

驚喜呢

好撚悶 有咩驚好玩

同問

twitter班人post

sor 唔知1001左

事實 佢坐係電腦前都無野做到 成班人ff人地放假都係公司ot好撚慘咁

你哩句前提係開ser之後

架仔智慧=台狗智慧

唔講以為啲玩家全部係SE股東

冇野做好慘

就算開左服都可能一堆bug要緊急維護過

開盤
聽日11點有更新 1賠80
聽日2點有更新 1賠75
聽日6點有更新 1賠20
聽日都唔會有更新 1賠5
GW完左先有更新 1賠0.5
隻驚已執 1賠0.2

照計apple 上架 佢就會開

GW完左先有更新，之後直落執笠

兩日無震了

執笠算把啦 反正都退咗款

邊個話個ser會開返

我震左2次
回體同每日一門

例如10連第9連彈左
會得番第8次既裝同經

好刺激yo

Gun

佢最好醒水 順手搞掂埋拍賣
不過99.99%唔會 因為佢係SE

都執啦
仲整咩

本身諗住問有咩要注意，
點估到隻game先係最大敵人。

快快手手 如果三個月內執柒可以自動退款 求之不得

早Ｄ訓準備返工啦

又要鬧又要玩既日子到了

唔使旨意有得震啦你

營運先係最大敵人

仲諗住兩日唔出街打機點知

仲諗住掛2日機 點知逼我出街玩

拍賣所都幾肯定要黃金週後先有

個POST真係慢左了
大家終於變番做人
唔洗比佢撚

退唔到錢 唯有求佢快d比我玩

大家咁就冇哂星期日開放嘅門 super

差唔多夠鐘瞓覺聽日番工

但隻game都好可能要黃金週後先有喎

佢依家唔兩個鐘一po
好難有野燒

炎上都要有燃料

早啲訓啦各位 聽日仲要返工

好正路

fgo又爆

反到去畀班撚屌狗睇下日本人自己都唔認同佢地咁囉

比d信心我地SE

拍賣所分分鐘整三個月

裝返個D2玩算唔理隻垃圾驚了

你唔係玩轉轉轉咩

搵唔到全圖

正野

唔係話左29號1800公布咩

我死靈fans嚟
本身玩哩隻game都係因為見佢有死靈先玩，結果搞到咁

公布執柒左佢算

咩全圖

冇全地圖我次次都會蕩失路

btw我最鍾意玩召靈

搵路先好玩從來唔用maphack

star ocean有冇清試過

辣殺

玩左兩個月刪左

講講原因 分享下

狂戰士雙手雙持轉轉轉

屌好撚悶

唔知呢度有冇人玩過戰女
四週年就快收皮可以上去緬懷下

圖

咁樣維護都推爆幾個post

隻野都好耐下 一開SER就玩 唔係咁記得
都係刷到悶 allin抽唔到就棄左

課過唔少金 又係愈出愈勁 冇人權角玩唔到就棄了

但3d好似唔錯
又有大波妹

玩其他驚

傳聞話戰女7月執笠 但只係傳

冇出活動狂出主線，又出生日復刻池
劇情似要埋尾

屌幾時先玩得呀得翻半個鐘咋

ＳＯＡ？老屎fuck here

好似以前冇左10連保底 同埋活動肝分數 時間賽又要有人權角
之後就棄左

早D訓啦, 當佢執左得架啦

好唔好玩
見啲女女幾正

更到聽日下午6點呀

日本apple員工:放緊假不了

係放置到6點先再update delay公告

有咩介紹平時冇玩開

逆に考えるんだ
このゲームは令和から始まるんだ。と

重未死？

有無巴打重生一齊玩先

無左一日石關打

平成最後一隻神game(X)
令和第一隻神game

我記得星期日特別免費開好多個打1次

呢期白貓有銀魂合作

加埋好似入3關架

佛心送石角色好易凸滿
係啲活動遲刷就無咩人打、（絕級人人都係拎完title就算、早打早著）
不過件小林p搞咗單大炎上事件、每月課金以1000万yen挿緊水

有冇d多靚女嘅game推薦下

艦B, 全部都係女

Gbf

要去到聽日6點先有機會有得玩 唉屌 點解好地地要搞成咁
同細個玩online game無啦啦死ser一撚樣 屌你個系
放假想狂刷野都唔比

令和第一隻執笠嘅爛game

白貓其實有試過想玩
刷左成日首抽放棄左

令和 第一滴血

同感

10蚊買個萬九幾石AC 抽到隻限直接爆機

但唔知隻限係唔係當期T1, 同埋又唔知撐到幾耐

想知咩事

系你老母

真係連登有愛
一隻結束營運嘅game大家都日日上黎推 post
真人版 overlord

今日又推左幾多個post

係咪可以轉生做死靈比人秒殺

想上火法身

好撚餓 唔想食M記

上大叔斧身 屌曬d女

叫kfc

磨豆腐

佢會唔會順手平衡返啲職業強度

而家銀魂十連必中1隻4星 唔洗刷
雖然好快冇用

收晒鋪啦11點

推

諗多左
仲有拍賣所未整

你真識食

咁兩個角色一定要玩冰盾火雷死靈同雙刀

呢類game某個職業獨大真係會無癮

overlord 動畫第一季結局玩齊所有武器

轉轉轉唔係特別強
而係特別舒服
其他職就算改到識飛都好
自動唔到都係改變唔到生態

改弱斧頭 要手動先玩到

最慘有啲職業手動都難玩過人地Auto

係既話可能即刻轉火弓／火法

我覺得唔關職業強度事
係關個auto同埋d怪既spawn點事
玩弓/法auto佢一定係企係門口出技
偏偏成鳩日有小怪係門口spawn出黎
個auto又唔會打企係身邊d怪

即反SE

反正我咩職都唔齊裝都唔知講咩好

死靈直頭成個設計都有問題
成身裝都係加骨 本體極廢
除非出個特效骨幫人回血/頂傷先平衡到

期待鬥招0CD可以威到尾

空地轉同追住一隻轉已經需要手動
仲有唔識優先打法師

有時組街場雙斧頭空轉真係會嬲

都唔關CD事
本身個AI太弱智
不過AI呢家野技術成分好高
我唔覺得SE呢間垃圾廠會有能力整到

auto唔到既職業係呢d刷一件5星閒閒地要幾十至百鳩幾場先出既game
太辛苦了
你估真係個個都想轉咩屌
想輕鬆刷下裝咋屌

可恐 搞到想玩返

有時返工 開住係到掛 就可以專心做野 去廁所／食野睇下打到咩
岩曬玩轉轉玩其他職都無乜可能可以咁

如果用diablo心態玩就唔同

呢隻驚其實令我諗返起cod呢個mode
以後成日同3個fd一齊玩好鬼正

真 番工都係擺係到掛 邊有可能長期手動十幾鋪

有冇app版

弓手照auto 死咪死
等人carry

ng

真 好難得有game有auto功能又唔係為auto而auto

咁要再維護多兩個月

佢又唔夠diablo爽

佢原意要混職
火鳥起手殺怪開路
再召骨
我打到5章先放棄咁做

一隻結束營運嘅game都繼續推

個po開始無人了

遲啲又真係會出，不過同垃圾網易合作

屌佢老母閪

都結束左盈運了

*營

懷念

PUSH

哩排已經無咩game好玩，哩隻都執埋真係

想玩啲驚有大波女女又有可愛loli嘅

我等緊電話版diablo

Destiny child

傷心

等玩diablo immortal

想玩D有大波靚女長腿黑絲嘅驚

佢唔開,可以講d乜

不期不待 不受傷害

我想玩遊戲呀

我都係

等下隻啦

哩隻我覺得隨時仲垃圾過last idea

隻驚好似死死地

韓國驚唔太捱得耐

啲女係幾正

屌你老味執柒左佢啦
出左成日街諗住返黎玩下又無料到

早啲訓啦

D3都搞到咁 都係D2最正

啲日本仔係5ch話自己個女比se搶左

一陣0:00又會震話你知換日

我玩韓版 好鬼多石送 得閒回歸下

我對佢100分期待

佢同大陸合作...分分鐘揾隻大陸game改左個皮俾你玩

大家準備好聽日做狗未

屌完咪又係聽日準時開驚玩

已經係啦
第一出片
已經有人咁講

講到有得玩噉

希望訓醒就有得玩啦

執屋執到傻 睇下有咩水吹先

日本jc有冇味

戰女

咪ff啦 收工有2%開ser

至少都要冬眠 可能要長眠

全名？

バトルガール
仲有糞作動畫添

唉 真係好難得玩APP GAME 都會因為個營運咁而瘋狂追POST
通常而家一啲APP GAME 唔想玩 就直接棄算

今次真係

有冇啲真實系小小

其實唔少韓仔game都係類似玩法
不過無中文
同埋畫風唔岩香港人

已經因為佢長關SER投入左龍絆懷抱
希望佢盡快開SER挽留

KINGS RAID 唔得 會刷到悶 同埋都係課到傻

呢隻都冇中文啦

King raid之前出台服好似出埋中文

韓仔驚好多都單線野

好多都無得自創角色
唔同職固定樣
你上google搵下就一大堆

聽日仲要至快都要等到佢晏就5點先知得唔得,真係唔得佢死

隻game真係好好玩嘅
如果代理好少少 真係個個月卡咁玩

等令和

D2真經典，冇嘢可以超越到

d3完全另一隻game黎

玩左2季 放棄左

ros 出左之後都唔差既
前期就真垃圾

其實apple話得就得
有得更一定係早於遊戲官方個預定時間
營運果邊見佢批左自然會提早開
你望實聽日12-3點都未更新就可以估到5點都唔會有了

睇trailer已經係，所以先咁多人屌

等緊韓國直接出嗰隻瑪奇M
不過等到佛誕都未開服

有冇咸咸濕濕韓國驚介紹

咩係jc

咸濕直接上dmm裝咸game玩啦
利申未開last idea之前日日玩緊脫衣麻雀

屌 開始手震 嘔左少少白泡

發緊冷

dmm咸驚好流

強制戒斷好撚辛苦
上連登見到個post又忍唔住入嚟呻

聽日一定有！

隻麻雀幾得，真心推薦

唔好燈住，希望越大失望越大

可唔可以比我玩5分鐘先 有少少頭暈

點會對網易遊戲有期待?
陰陽師

要食安眠藥訓

聽住米津玄師 瞓覺算

我想打機咋

每15分鐘 刷新一下app store嘅生活好難捱

韓仔有好多18禁手機game
但係要泡菜電話認證
真係無可能玩到

姐係咩

不了 謝謝

好似當年雷曼爆煲咁,明明執柒左但係成班傻仔自己呃自己

我仲係覺得佢會突然開翻架

一日半日姐 做乜個個退款

上得

床訓了

到聽晚六點先玩到？

千年戰爭啦

有冇details

係啊

唔係 係聽晚6點再同你包膠咋

我開始期待補償啦

直接玩h game咪算囉

咁大間銀行你又估佢唔到嘅

聽日六點報告：
更新 ver 1.0.3
預計完成日 08.05.2019

好玩咩

從尋日好興奮等11點reset地城，到依家已經無乜感覺
se戒毒所真係成功

係咁每個鐘用bluestacks start game試 試咗6個幾鐘 都係彈公告

好想快d入game 轉弓槍闘比小怪秒呀

死靈盾斧秒狼王

死靈一向秒王 佢過到小怪嗰吓先犀利

好勁咁

第一次玩既game會停咁耐

無乜特別 正常骨召死靈都秒到boss如果捱過左前面既關
佢只不過將把斧當杖用

點解要斧當杖用

無驚玩 下載隻blackmoor2解悶 個操作仲順過last idea

純粹想用把斧做武器掛
或者打極次元都唔出杖出左把斧惱羞成怒
好似我咁

想打到訓唔著

前幾個post問完 最後玩緊雷火盾
想問下各位巴打雷裝除左2-11之外
仲推薦有咩關刷裝? thx!!

有少少幻覺

好想開地城關啊屌

其實把斧都好似buff骨斧嚟 反正都玩骨 斧同杖冇咩分別 又唔係食個魔傷

我feel到聽日唔洗6點就玩到佢講咁夜打底廢事又柒多轉 提早咗又可以拎光環

仲有個可能性係後日6點都未搞掂

成班上晒癮
無得玩都上黎叫春

上youtube睇人玩當自己刷緊裝

唉屌 每半個鐘試一次 試到而家都係未開到

呢句可以套落好多野

我要聽住d game聲先訓得著

見佢斧職buff血先咁好坦

等d it狗聽日番去ot先試啦
半夜三更就算apple批左應該都無it狗開番ser

研究下先冇壞

又好似係 應該唔會開ser

呢個年代remote有幾難....
分分鐘部vm放係cloud就直頭唔洗remote

+1

有把斧轉下刷肥都輕鬆d唔怕營養不良先

死靈世界第一

se先係

笑咗

點頂多15個鐘

唔差在搵埋其他職嘅片, 回味下呢隻執笠驚未玩過嘅職

但搵嚟搵去都係得自動斧, 一D夢想都冇

我用鬥氣十字斬劈死狼王架

你應該拍段片推廣下玩法

日本台灣好似無我地討論得咁緊要
FGO GBF 啊果d佢地勁多

因為台狗汪汪汪

冇中文服既驚少好多台狗玩

你估個個就算唔識日文都會玩日文驚咩
利申 唔識日文

呢隻既日文好似pkmon程度咁啫，當年完全唔識都照玩

成班唔撚訓等開ser

弱者先訓

岩

睇緊波

刷多陣fgo訓

打緊lol等緊開ser

13個鐘打lol都幾辛苦

而家刷fgo刷兩場就訓著

走左去課pad福袋 有少少on9

FGO我等5月3號開後半再繼續打

番工無機打

same

仲係未開

仲有11個鐘就有下個通知

最後賠幾多
無左兩日 加倍 佢點計

仲有3場地城

開返1，2日全地城都可以免費打1次就okay

訓左冇追，醒左都未玩到

傻既
派多五萬金完事嫁啦

以呢隻game 咁孤鳩寒既活動每日獎勵
同埋爆過既水唔補返
都幾肯定唔會免費free 一次

開盤，今日下午5點前能否開game

能
否

我想返工打機呀

十連休

十連休真係唔洗等

台狗評語留言：無中文唔玩，快D更新中文

我發覺係得香港會
中國台灣唔識日本真係唔多會玩日文GAME

APPLE會休架咩

因為啲人懶得估佢講咩 又廢事轉app store dn

睇黎大家都打定輸數 撚左2日

有時見啲人評驚缺點係無中文化

而家咁多中文化驚 養大左胃口啦

關咩事,以前0中文化咪又係咁多人玩

意思係而家選擇多左 人地台狗情願簡睇得明既驚玩先

仲未有得玩

Apple working

APPLE點會放假,唔好玩

想知近幾日退款既數字

點會比你知

係咪派30水

玩到咪冇放

依家唔知30加幾多，
或者派都無得派。

派100水 但唔開ser

還返2日地城俾我呀

30本身改體力已經話派架啦
2日唔開SER都冇講幾多粒黃豆

番工無得玩

無人性

好辛苦

今日可以專心工作了

玩家表達不滿途徑之一，之前其他game都試過

成個周末..

想返工開住清體刷下裝都唔得

震呀

好難捱

唔洗賠啦 快開好嗎

扣哂啲體 快開好嗎

返工本身已經冇野做 仲要冇得打機

成班叫春

唔知放工有冇得玩

畀錢包月然後冇得玩幾日

係... 唔知點過

成朝搭車冇野做

専心工作等開server算啦

無了期咁等..

隻手震到停唔到呀

唉屌.....

同我預想好似

垃圾驚

所謂既斧係邊度?

係咪開頭差啲死？

3日都嚟緊

9點上架啦好嗎

你明唔明手震果種感覺

我有時係個芒不停互前滑動諗住以為召緊骨

諗多左
d人放緊假

Apple姐

做足最壞打算 4月唔洗玩

最壞打算係gw後

令和第一神作

APPLE點會放假

可auto?

有兩把
魔法門 - 死靈鐮
廁穴 - 黑斧 （其實都似鐮） 仲有 盾 魔障

垃圾game

最壞打算係收檔

要睇更新後auto召骨改成點

一把單手,一把雙手
片入面好似冇用過斧技,咁叫咩斧?

斧仲有buff hp 同埋 受到即死傷害前 會回血
唔好咩

反而想知大廠se 係斧職招丟斧頭會唔會丟當前武器嘅外樣出去 係就幾正

不過大廠咁撚大 應該呢啲小事就汪汪汪

9點 仲未有更新

開到驚再討論

玩得未

9點冇就10點再望

爆血換⻣

日頭屌SE 晏晝講其他驚 夜晚講call g

10點冇就11點再望

吹水台

仲有得飛斧吸血
又好似幾好

夜晚講埋野食得唔得

睇介紹好似幾好玩咁
無課玩唔玩到

有冇課都玩唔到

課10萬都玩唔到

其實SE係想幫你地戒手機驚
玩完神作番唔到轉頭

我都知死左ser

想問下隻啲配搭有冇話邊啲強勢啲？
定係完全百花齊放。

將你個名由豬西改做SE 應該答到你

防禦職算係百花齊放

冇課玩2下就冇體 不過佢送30支體水就應該可以玩好耐（如果新開ac有）
課體力都唔算貴 只不過唔好比錢垃圾se

死靈百搭

rpg game無體
肝都無得肝

等佢死完ser 裝來玩下

配死靈
不點死靈
百搭

盾斧+防職 最強auto
手動其他職dps可以高好多
點都升隻盾斧先 反正有幾次機會洗職/開多隻人

你想玩都唔會玩到

唔會，掉把普通單手斧

應該整到掉完出去要執返

不過講還咁講
想玩咩職味玩咩 咁先體驗到遊戲樂趣（職業自由搭配）
我就咩game都唔會揀法師做首選
真係頂唔順先轉盾斧auto

今日5點開唔開到

有冇人賭下

又想製造垃圾裝飾技

我希望得

呢次大delay即將可以睇到SE係佛係鬼
如果真係是但比幾支水+$10,000金
之後D更新都唔方好野

唔送轉生玉, 我之後無課算 屌佢老母

貪得無厭
唔開SER關轉生玉咩事

真，起碼一粒安撫下。。。

見到個黃金週活動都知咩事啦

Auto 唔識執返

唔執返唔識普攻

好fuck好fuck

如果有5星率大UP
我諗大家可以做番狗

佢賠石都唔會賠轉生玉啦, 都唔多關事

佢開驚我都做了了

hpoe: 關卡體力減半

夢見出左火龍弓

體力免費一天
就差唔多
如果今日開唔到,就兩天

賠金架咋，石同轉生玉係咪諗多左

寧願送水 未必個個都得閒玩

賠4星石

斧盾冰冇地城武會唔夠傷

龍居大把

非洲人AUTO住先,將就下啦

咁佢APPLY落去冇開SER你都唔得閒玩
送乜鬼

大家唔滿意，就每人送多粒4星分解素材

金色斧打60-65lv 都夠力wor

4葉巴打緊80怪啦仲60LV

追加五萬金， 兩把銅鍵， 兩支水
並預定更新至ver 1.0.3於5月6日18:00 開放
事前通知對課金玩家補償既水 關ser依兩日唔計

我是咪可以去in SE了

4頁巴打緊黑龍

主管級

.....你咁講 其他職夠傷都唔夠坦有地城武直頭唔洗再刷裝都得啦

5月7先啱?6號仲放緊假

更正： 5月6 於18:00報告

冇得星期日都3條KEY啦仲2條
唔屌你就有鬼

我地擔住令和第一隻神驚既旗號點會怕你地

聽日

就黎十點又可以期待一下

你F5到IOS有更新檔就即係開了,靠你了

而家都冇

頭先開左dmm睇下有咩玩
見到個宣傳圖條女咁真嘅
以為唔通h驚界3d終於有出頭天

屌 原來真係真人黎

唔係話今晚五點先再update消息，肯定有遲無早啦

Jm9

有冇圖望下

圖呢

iI社出咗新3d驚

如果3點未有可以賭1000萬5點一定唔會有

有D人每日開2-3次 佢補D銅KEY有撚用咩

SE狗:期待下午五點推多幾個鍾

不送金key引人貨銅銀

IT狗:29改30又一DAY

姐係咁
如果補銀金彩各1就唔同講法
等於開多日地城比你
金日開到既話

唔關事啦
APPLE一上到
佢肯定即刻出公告,真係唔想賺錢咩
佢都覺得上唔撚到先講5點

不如送金key引人貨銅銀

唔賠100水都唔玩

SE 請唔靖PR

如果咁我會成功戒甩隻game

巴打打漏左汪汪汪？
利申：汪

真係有咁好
我立即課幾單

咩名

佢點補都唔撚掂啦
咁如果係幾個地城都開2-3次呢
除非佢開番之後俾人無條件全RESET一次
不過呢個本身無既機能佢點俾到你

等11點了

emotion creator
但好難玩...

神姫仲難抽過GBF

唔該曬咁多位，
死靈唔建議做第一職啊嘛，
我打算玩戰士類，
第二隻人仔先死靈。
可惜我新手教學都未玩完佢就大死ser。

零故事全自制場景 已試

識波

龍絆既營運先賠得爽姐
SE?

好撚似吹氣公仔

又無更新

呢幾日玩番Divinity2過下死靈癮等開ser算

都話龍胖史上最佛 打錯兩個字已經賠20抽啦 係玩家屈我大龍胖改機率姐

冇錯
事前登錄送吹氣公仔

全部地城開放1體任刷x維護日數（不足24小時照計一日）

配乜都係咁柒廢

佢剩係賠得足呢幾日自然回體加地城各2次都偷笑啦
望下佢之前停成2日借d意賠5水加1萬g 1條匙就想過骨

請大家唔好做狗無100水等於棄

有戒指同無戒指係2隻驚

成人版rpgmaker黎

先學劍 15lv學死靈 30lv學盾
屈機

其實100水都唔算獅子開大口 本身30水加每停1日額外送日數x水
再加埋今次咁更新停左暫時計3日
課左月卡包既直頭應該收2倍 100水都係圍返條數係度

呢個我就信佢真係改機率
但依家合作pool直接出白金抽俾非洲人撚下是一但隻合作角算係咁

槍盾係腰帶定戒？ 自爆係死左先爆定點

15LV學到死靈我切J

課既人條體係冇體既1倍
點會收2倍
以佢條數係得一半

劍開仲鍾個頭埋去死靈

屌 中文1倍2倍有時真係好易令人誤會 乘返75％囉咁 計返停左幾多個鐘乘返8分幾1體

一齊玩

盾斧冰冇地城武雖然唔夠傷
但已經夠你打9成9嘅關
等佢拍賣開返再BID一把地城就perfect池

平成最後結業

鬥冰盾拎槍

唔夠傷無所謂
反正都係做下樣入去掛機

之後個個走去單機

咪就係
街場十個有五個都係狂死

未買

地城果把噴冰雷既槍好有興趣
不過槍唔綁弓既話
投槍唔貫通 點清怪

單仲快啦

唔好踢爆啦

幫幫手carry下其他人

雙手武器高攻 鬥招打十字夠清 0cd

開未

街場龍4 4人嘅難度好似變左單機龍5嘅難度咁

手動＝玩鳩自己

等佢改版 識得係咁放就無敵

唔係話果招auto唔識出

好似芒亨咁, 單機仲快D
多人好處係有得笑隊友貓車

SE今次改果少少野都出哂事
你仲期望佢會執AI

佢auto太撚弱智

3個隊友趴地得番你自己要轉3條血時就笑唔出

今次改一改個體力同執執少少bug已經搞咁耐 佢仲話呢個禮拜呢搞埋拍賣

當你可以單挑仲4人打?

震未呀

所以而家更加冇意欲協力

如果佢有NG我會好有意欲協力

一cut就俾1000你 NG??

事實上連標槍飛斧都可以玩
我覺得自由度已經好夠

見到啲撚樣玩轉轉轉
攻擊力仲高過耐久時你就知王關要準備手動了

最慘仲要顧下佢會唔會轉轉下轉左去d卡位既地圖 同埋要望下仲有無兵仔俾佢吸到血 其他3個就灘係地下等出箱

無諗過純普攻加點可以推到d攻追過一般技能流

NG!

4萬7攻 4萬5耐

轉轉轉成日會掛住轉隻王
但周圍D雷射眼愈黎愈多
好易收皮

點gun

啲友成日萬2攻，6千耐
打龍1都趴地

低過8000耐除非弓手都唔合理啦

協力最鍾意死0同雷法

60lv樓下可以理解60樓上明顯無執過裝一味用自動裝上身仲要選左攻擊力優先啦

我死0都係得八百攻 6K5耐

咁你又太低

得53 啲裝未着到

金色丫咩關跌

有時見到啲8萬9萬攻嘅槍都唔知踢唔踢好

仲有啲屎忽鬼知自己坦唔住王成日走去清哂啲卒等你無血吸

我覺得大家應該玩1-2隻小號 for 玩唔同既職 (無課)
反正每次體力滿都要等7-8個鍾

背水一戰 王死或自已死

飛槍定普通小明先 飛槍都ok 單體輸出拍得住弓 小明既話協力未見過一隻槍係正常幫到手

後者見親都趴喺到

好擔心佢維修6,7日之後話要整拍賣又維過

果班仆街扮有做左野 出技炸死d兵仔等自己個dps睇落好高 一到打王就見真章 根本幫唔撚到手 你之前炸到20萬dps有乜用

最鐘意死靈+1，王關慳番幾分鐘

咩係小明

早呀巴打們

有無骨爆既巴打係度??

好似有兩個
唔多上水

正常用技能果隻 auto ai剩係識 沖->沖->跳插->飛電槍->沖－＞沖 loop
剩係識跑黎跑去

骨爆打王如何?

機都無得打 上水除咗屌柒se 同apple 剩係可以ff

如果佢每次版本更新都咁撚樣仲點撚玩

咁咪棄囉

無GAME討論大法

睇完got又死番黎等

仲有15分鐘又可以期待一下

空想打機法

感覺上單好似少經D?

係 但如果目的係震機就WFC

呢度一班人80啦仲WFC EXP

單機速度快 刷多幾場仲好掛

單機 = 夠能力絕對係好事

協力for刷好裝 = 轉去單機

好似次元4咁
組隊又係手動,仲難打
單機又係手動,咁我單挑算

突登留水等佢update先爆，而家仲係66,本來星期六日爆水升可能已經80

番緊工睇唔到

轉斧組隊最唔想見到轉斧

最憎啲冰牆佬阻住地球轉

冇咁多部機玩funson
依隻game仲要特別食電特別食配置

推完一隻主線之後唔想再由頭升多隻

點解你地無得打機都可以咁多話題討論 之前忍左十幾年既問題今日終於有時間問?

funson又要從斧頭佬卡過

FF

我想刷裝呀

等到痴左線

分身只需要打到1-4之後可以掛到80LV
用80LV推圖會難?

咁呢樣睇個人係咪咁有需要練咁多分身解悶

之前有時間打機無時間討論

開AC有30支水+呢幾日補
應該夠升

有得更新

有呀 youtube 岩岩更新完

開一百個分身解悶又點?到維護過陣只係100個帳要等

留名睇終於開到ser個陣太多人湧入去
之後…

垃圾驚 嬲

開1-2個好啦, 一個近, 一個遠 慢慢農

刷地城開10000個都OKAY

估唔到無得玩都可以keep住推post

一樣輸出

無喎

仲未見有

仲未有既

屌你post舊圖

你地有冇較日本時區

頭先無聊上5ch望到

刀舞

以正視聽

屌

我就唔信佢仲有4.5星評價

見到5星都feel 到係舊圖

fake到臭晒

佢寫4月29我仲以為係堅

屌 好好玩咩

Apple真係好撚麻煩
好心就開左android先啦 班友用Apple係佢地on9
點解要我android suffer

升中四了, 幾時先有機打

今日18點出新職 維修的IDEA

我無得玩點解你有得玩

真係仲有5星

仲未執

如果今日都無
好大可能要等完GW先開see

魚蛋論

第一次見張圖SOR

se要放假 無人開ser

等我仲開心左幾秒
BLOCK 你先

因為你唔用android囉 拿你落街買部三叔即有得玩

store更新到既話都係 remote 按個制姐

我唔要賠償多過an狗 我要an狗同我一齊咁仆街無得玩

我兩個OS嘅機都有 所以大家一齊無得玩就最公平

好快會有更新

三日喇

黑狗偷食白狗當災呀

食屎啦

好快執就真
比人告到甩褲啦SE

大家都係狗 不用分得那麼細

真係一刷就訓著

齊上齊落架嘛我地

請大家唔撚好做狗 無100水都擺玩

尻得閒同啲Apple佬齊上齊落 支那人先搶Apple黎用

玩到未

Yes

仆你個街 我想打機姐

DEL左啦

笑甚麼你也是

App Store 有apps update la
不過係Google 既YouTube apps

fake一個 block一個

回水回水

Apple:SE你老母根本冇submit新version, 屈9我

好多人話回唔到

我要體力水

好顛，維護左兩日，都可以係咁討論

算吧啦 $E咁度點會比多你

google 一定回唔到

我地連登決不做狗

無記錯既話31到36都好似係吹水台 post

幻想自己打緊裝
震呀

其實地城武係邊把

金城武

轉轉轉轉轉轉轉轉

開到驚先影到俾你睇wor

黃金寶

屌你老母好想玩

汪汪汪汪

出血弓其實係咪勁過x竜剛弓？？

撚緊條黑龍呀 第一次過必跌80地城武呀 啊啊啊啊啊啊

蓋世寶

震

Dnlm 番工無機打好撚慘

蓋清

出血弓你指龍居嗰把？ 我記得嗰把冇加出血倍率 出血好似主要靠啲防裝

飛田新地台

呢把

點解你有得入GAME

點解你會覺得佢入驚睇

開完成朝會都冇野update

又12點

佢look左成日以前d cap圖

口吐白沫 打陣apex打到6點

屌點解可以唔洗番工

仲有5個鐘

亡靈大軍招fd 子
入game 集會所 join

本身特登請假打LAST IDEA 好似係

join

john

去d 攻略網 搵番黎

用個050 ip phone打去日本app store試下有冇人返工先

死靈大會

CS同IT狗又唔同既

假期CS狗表示眾人皆睡 我獨醒

每秒都有人課金
點可能放假

大家一個禮拜後先玩啦

痴撚無得玩都推得甘快

12點又冇
等1點了

甘你老母

揀例假揀左今日姐連住琴日連放2日

我早半年已經請假到而家 佢同我講無得玩3日 條數真係唔識計

黎緊放半個幾月

每半個鐘就要去app store睇一次

單機game 整殘到咩

咩驚都有架啦 但係呢樣野影響係最主要係官方既處理手法同態度

加快處理外掛都好, 如果佢有心營運既話

幾時先有得玩好悶

多謝你提供漏洞俾營運可以儘快處理佢

諗起D2打寶外掛 但係隻驚有體力制 你唔課金打得少都係唔識震

你呢啲對佢冇影響，外掛改到裝賣、無限體無限key 先大鍋

佢直頭玩唔到喎

講真 你一拳打爆條黑龍又好 你都被佢體力制限住左次數 除非你係郁埋佢變無限體力 到時你阻到官方搵食應該就會好快手處理

好彩我唔玩夠半年都唔會課金

改到無限體同掉寶就好大問題 你單機驚秒關過咪最多比一件首通五星所以我支持貼上去 比佢修正

意見接受做法依舊

應該好似瀨尿牛丸咁 叫佢試下食

可以上訴
搵佢上司跟

無pvp既時候無敵同改傷害呢d好小事
有pvp影響到對玩家就會俾玩家嘈

暫時隻game都係單機, 就算有PVP 唔該佢改一改個操作先

我大龍胖一開始都有 50幾萬戰力

PVP 玩鬼咩死靈狂召骨自動打人

你用買月費但維護左幾日無得玩走去退可能合理好多

但係比人轉埋去就溶咗, 比弓手一箭射埋去又死咗

萬巴我要點做先搵到佢上司上訴

真 就好似2月14訂咗花比囡囡 SE當日同你講無貨 要遲三日先有 但係唔比退錢

課返幾皮野先 之後會有專人接聽你既電話

有無敵同傳送啊

玩龍之谷PVP 對面一下打99999

出PVP就即時棄GAME

大家鬥無敵囉
睇下你啲骨快定我把斧快

下次試下話朋友多手幫你買野比左錢
上次pad課左1 pack爆死都係咁退返

去美國官網登入
試試

呢d原因同理由最多俾你退一次 你退完呢398之後你個acc再申請九成唔會再批

係啊 但成功率好高
呢隻閪驚你退得都唔會再課架啦

我講緊你成個acc之後無論咩驚申請退款都會九成唔批

事實就係好多人退完再課

同埋我有fd試過一次課幾pack再一次退哂

做咩多左咁多生面口上黎講退錢

用iTunes 卡第一次課 都退唔到

幾千蚊幾萬蚊都退過 幾年前無咁嚴果陣 之後轉左新制嚴左同埋有blacklist 你個acc係blacklist既話你一sd退款email出去基本上即時reply返唔接受你個退款叫你有咩同官方自己針

呢樣又冇所謂 因為我係突登開個新ac課pad

抽唔到爆死=退款 好想笑

今次唔批好多原因都係因為訂閱MODE
你已經用左幾日,唔接受退

開Ser即課一pack

成日有條傻閪話要整爛隻驚 成個垃圾蝗咁

啲game玩到無癮準備棄我會咁做
反正退完佢都會bam番我，大家當打個和

好玩但係爆死我唔會退 係營運手法有問題短炒多bug果d先會嬲到退

唔會all in所以唔會爆死
係啲閪營運先咁玩

我嗰次係直接sd email同人肉cs deal
如果喺support就咁㩒退款好似連email都sd唔岀

以前玩抽卡驚好難唔爆死

一定係EMAIL架
除非你手快買錯去SUPPORT
否則多數都無效

課個少少填滿左我個復活節假期
點解要退錢
出去睇場AV4都無左啦

因為抽唔到而退款真喺好乞兒 笑死

出去飲晚酒食餐飯都無5舊啦

量力而為
有啲閪game好撚古惑
寫明7％但70抽都唔中

佢應該係退過既隔一段時間唔比退, 早排我都退過幾K 退完又課課完又退
利申: AN

點止5舊

佢7％真係出俾你但永遠唔係pickup果d 係隔離果d垃圾 好撚on9 打死唔再玩抽卡驚

我都想睇下打贏黑龍之後會點
咪得佢做爛頭卒用外掛打
之後bam鳩佢啫又唔撚關我哋事

你睇之前d無課屌營運你就知呢到咩人都有

抽唔到而退就乞依
唔開SER幾日退有咩問題

好多時唔係銀碼問題
係度氣問題

買完service話你知service unavailable

70會中，不過射錯隔離

營運有問題退款好合理 抽唔到爆死退錢真係未試過

其實打機唔課就真係無咩問題
問題在於你唔課金又要屌依樣個樣 又要講到自己唔課先係最岩 懶係高高在上咁 就真係On9

G持 好似之前Kirara Fantasia開ser初段勁多bug
有個香港玩家開台bug撚咗廿幾萬石
官方main一次 佢又bug一次 撚足官方十幾日
最後佢覺得太無聊del哂啲ac

我個appstore 出現左好多更新

證明好多人俾se撚

好似GBF 6%SSER有 都仲係有94%唔中

Sor, 係連無pick up果啲都唔中

連EXPEDIA 都有更新
點解仲未有

秦始皇

準備啦係咪

我覺得係排緊隊上架

有FD 玩機戰 抽咗廿幾PACK 全部抽中隔離

如果玩得開心，隻game又做得唔差，只係自己無癮嘅話我唔會退
哩隻就算啦

睇黎今晚5,6點有D機開得番

仲有carousell

台仔： 點解買月卡果d賠得多過我地無課架 旺旺旺

希望愈大....

你真係信appstore有問題？

你預十日好啲

班香港人咪連登仔囉

好多無課有光環既野我哋識條鐵咩, 我地無課啲石好珍貴家麻

成功退款 不過係第二隻game

卡係邊對我唔重要
我角度得有得玩同冇得玩

唔止台仔 有FD玩星矢 入左個GRP 有條友係入面話自己淨係課月卡 日日叫春話自己唔夠班課長鬥 但佢已經有神沙同童虎
仲要係到話一蚊都唔會再課落去 勁撚On9

本身免費嘅驚，有問題點解唔屌得？
個個課金先屌得，不如出收費遊戲啦

希望值一早負左

星矢就係抽唔到神沙爆死退坑 不過都無申請退款

有得揀你估我唔想玩番啲純月費0抽蛋0VIP 0DLC GAME

睇你屌D咩咯無課但又屌自己抽唔中依D 未On9
你屌營運有問題 我覺得無問題

佢個store一日未有得更新一日都唔會有咩期望 根本se自己都無野做到

應該係講緊佢地唔比錢又要屌人地比錢就有著數過自己
無課down game送多層貝沙灣好無

聽講出神沙搞到好多人棄

無課 一齊有得賠就叫晒佛心公司
有課玩家就屌緊佢包咗月我無幾日條數點計 就話我地不爽別玩
咁好啦而家有課賠多D 又到返佢地係到屌點解有課會多D
真係汪汪汪

巴打心水清 明我講咩

商業市場又唔係咩必需品無左佢唔得
垃圾公司唔照顧免費玩家我覺得無問題
不過無免費玩家俾課長恰隻game都唔會長久
但做生意嘅野人地選擇啦

係 因為呢隻野勁到有同無係玩緊唔同遊戲 同埋唯一真限定 個pool你抽唔到之後要等到復出返先有

PAD 轉咗個新MARKETING 真心勁, 無課微課中課重課層面都照顧到, 甚至好多無課都變微課

7年封測唔講笑

岩呀 我地月卡黨剩係想佢派得足呢幾日無左既體 最少你呢度賠得足再討論返你點賠無得玩額外既損失 呢d先係叫賠償 上面果d係叫補償

課左體力包會多d咩賠償？

而家抽合作要抽2 3隻 1隻主要用 1隻武裝化 最少 其實坑左好多 但係佢又keep住送石俾你等你有賭本玩 仲要識出埋d必6星包咁 真心抵俾佢賺

退左d錢去邊 轉頭又課返😂

大拿拿3枝體水, 快D謝主隆恩啦

無課屌都係應該 因為你地都係玩家 你地鍾意叫佛心公司都關人撚事
但係有課到月費賠返日數比我唔通唔撚合理咩 乜鳩叫我地不爽別玩

台仔就係唔屌得
乜鳩都唔可以屌

正解

呢D做生意基本野 比唔服務就要賠返
我買撚咗會藉 你有事要裝修 你都要補幾堂比我啦
到底話唔應該賠嘅人平時食開咩屎

SE佢契爺

食開屎真係好難改

幫SE含到雪雪聲

有無今晚五點後個公告望下

基本權利當係恩賜 連人都唔識做

可能人哋係連課金有月費都唔知呢，當普通課石果啲驚嚟睇

你個例子就要睇條款啦
多數無得賠
香港啲生意佬一定係份約上面帶哂頭盔

識做人就唔會比人叫台狗啦

【4/29 18:00更新】
App Storeへの反映につきまして、現時点でも未だ確認を取れておりません。
お客様には非常に長い時間多大なるご迷惑をお掛けしており、誠に申し訳ございません。
アップデートの反映が確認取れ次第メンテナンスを終了いたします。
本件のお詫びの品につきましては、以降メンテナンスの状態で1日経過する毎に以下をお詫びの品として追加させていただきます。
・全プレイヤー
：スタミナ回復薬4個、銅の鍵2個
・サブスクリプションをご契約いただいている方、またはスタートダッシュパックをご購入いただいている方
：（全プレイヤー配布分に加えて）スタミナ回復薬6個、20000ゴールド
また、メンテナンス終了につきまして進展がありましたら、極力早くご連絡させていただきます。
App Storeへの反映確認が取れない場合、4/30 18:00頃に再度状況をご報告いたします。

變4/30 18:00

直接跳GW後

識做生意一定會賠 大事化小 比人告上消委上報又係自己柒 除非間公司本身就係想呃錢走佬另外計

【4/30 18:00更新】
App Storeへの反映につきまして、現時点でも未だ確認を取れておりません。
お客様には非常に長い時間多大なるご迷惑をお掛けしており、誠に申し訳ございません。
アップデートの反映が確認取れ次第メンテナンスを終了いたします。
本件のお詫びの品につきましては、以降メンテナンスの状態で1日経過する毎に以下をお詫びの品として追加させていただきます。
・全プレイヤー
：スタミナ回復薬4個、銅の鍵2個
・サブスクリプションをご契約いただいている方、またはスタートダッシュパックをご購入いただいている方
：（全プレイヤー配布分に加えて）スタミナ回復薬6個、20000ゴールド
また、メンテナンス終了につきまして進展がありましたら、極力早くご連絡させていただきます。
App Storeへの反映確認が取れない場合、5/1 18:00頃に再度状況をご報告いたします。

隻game行月費制
但長假無得玩
佢賠幾撚多都係無用
仲要賠得唔多

而家台仔話唔應該賠

真係笑撚死我

仲要手機game賠嘅野近乎無成本
你話鋪頭賠實物，賠service都有生產成本同營運成本

其實佢改做審核通過及成功上架後先報告算啦，每改一次時間怨氣就越重

唔應該賠
3水同10000g咪撚收 成世放喺box到 屌你老未

果班抖M黎

佢個公告話自己維修前已經過左審，真係唔知佢同 ios 搞咩

上架就直接開架啦
而家問題係根本唔知比左APPLE未

無追po

咩事

就算真係蘋果唔比上又點
唔通我出去租bnb 你話上手搞到好亂要遲3日先比到我 但係唔準我退錢
退錢正仆街 自己出去再租酒店

冇圖佢話因為隻驚太勁，apple封殺佢隻驚都得

過往有咩game維護踩正GW?

咪就係開到先再報告

應該唔關GW事，主要星期六 maint 出事

你做生意同其他partner出問題關消費者撚事咩
你俾唔到預期嘅服務承諾就抵屌啦

佢終於明白唔派石係唔會令多左人課，
課長油王當然你派唔派石都課，
但完全冇課/微課冇石就即棄啦，
你又唔係白貓咁抽中一隻果期最勁就打晒，
你仲要抽一隊，而家仲要繼埋武，total 要十隻。
加上佢而家又有必中包買，真係公測7 年終於正式営運

SE無理由唔知哩啲時勢維護有咩問題同影響。 咁樣倒自己米

而家個 case 係 SE 話 appstore 個對外更新功能有問題，批左都上唔到新版本，睇你信邊個

真係唔知台仔個腦諗咩 乜鳩不爽別玩
我而家就係要玩呀 屌你老母 係SE唔撚比我玩呀 仲要唔撚比屌
而家包月費
以前細個玩魔力呀吞食呢D月費 佢維修都唔撚扣我日子
而家SE真係仲撚垃圾過網龍

佢開android先我咪信囉 咁簡單

我花式推PO都唔係第一日

講起 網龍 好多好驚都比佢一手一腳搞掂

金庸都香咗佢隻金庸ON9 仲生存緊

呢樣真 我服網龍

台仔有質素嘅人，好過香港人十倍，
但係On 9 嘅，又會ON 9過香港人百倍

㕷們覺得這真的很佛， 心懷感激使用它吧。
看看我分析用在哪~

仲未開ser

好想知講得出呢D說話嘅台仔 平時係咪食開咩屎

咁香港有質素既人台人又點會追得上
唔好玩

無game 玩囉 都要食

我唔比你咁話佢地依啲活躍玩家

台狗不嬲冇撚腦
韓狗都做到市長就知

世界變喇, 香港啲新香港人/新世代都係無咩QUALITY

同完日本apple cs電話吹完水鳥
1.關於審查方面CS回應status依然係「待審核中」、因遊戲未能提供部分服務不符合apple審查品質標準（可能因為拍賣未整好、係就可以等一星期了）
即係之前reject 過又排過等審、咁到底拍賣整好未尼？
2.有關subscription 方面由於該apps處於待審中、所以apple不會受理有關退款問題直至重新上架/停止運營
詳細請連絡Square Enix社查詢（又交行貨

食埋飯試埋打去SE先

癡線 有排等

就黎48小時了

而家情況就係我好撚想你呢隻驚 我比咗錢 你唔比我玩
點解屌鳩佢變咗唔啱 唔賠償變埋道理

今日應該仲未得
我要打機啊

一陣SE又交返個波俾apple

上架先有得退

台仔真係好活躍不斷食SE D屎

相反台灣新世代其實大部份都OK，
只睇顏色投票嘅都係年紀大，
所以我會話台灣一定比香港有希望

執笠都有

講個笑話
5月前開到 ser

兩個可能性
1.即係佢今次更新冇整返拍賣所以過唔到
定係佢個假地城真抽強冇標機率所以過唔到

因為打得多日本驚 咩都睇唔明 搞到我想去學日文 係咪正常

睇睇下AV都可能會

其中他人地星期日都update到 係你停咁耐

開未呀

要睇有劇情先得

似係拍賣問題
未維護之前佢話再下個禮拜會搞返好拍賣
宜家如果一次過搞apple先批到 分分鐘真係要黃金周後

有排等了

即係十個月唔開就拖十個月?

香港新一代 有太多新移民嘅後代
聽到班學生行街 用蝗語溝通真係

我唔理邊個錯, 我想打機咋DLGH

會唔會係介紹圖片有拍賣場
佢而家上架係冇呢個功能
所以唔批

即係今次再開返會有拍賣場 (FF)

果度變左Android Apple大戰

拍賣依d交易system咁撚簡單都可以fix到2046

咁等多幾日我都唔介意
想快d賣走d無用裝

放曬假啦, 邊有人FIX

到時無人玩仲邊有人買

咁要等多一星期先有得玩

轉移變咗去第二度 根本係SE有問題就無人理 台灣NO.1

你就簡單
我未玩過一隻online game交易所拍賣所係唔出事

笑撚左

運作唔難，要防人鑽漏洞果啲就

見幾隻整唔好 之後cut左 之後成隻game收皮

金庸ON9 無事
BTW 仲要隻隻都係衰複製, 係咪交易系統有OPEN SOURCE 既FRAMEWORK 出事所以隻隻都死

咁課左金綠石果d點搞

想問依家有得玩未？

拍賣所 = 工作室搵bug賺錢既機會

執撚咗啦

到時就大條道理refund

除非隻game其他地方無bug
唔係啲野掟得上個拍賣所都會影響遊戲經濟
歐美大型mmo特登要搵堆econ佬黎住個市

黑魔王白騎咪冇事,雖然我遲玩

距離維護結束

或以上

仲有3個半鐘啦

今日實搞唔掂

如果真係APPLE未批
咁大家可以唔洗等
因為SE 又要再整過再交上去
下星期都黎緊

希望開AN機玩住先
唔係等到2046

教練我想打籃球

可以安心玩其他game

It佬放10日假 👍

IT佬邊有假放

唉屌 真係好垃圾

整埋拍賣既話 等多幾日啦

屌 開返舊版俾人玩先啦 營運真係弱智無腦架wo

幾日？ 完gw都分分鐘未搞掂
佢完gw仲要俾時間佢地友做野再交上蘋果審批

真喺等到佛誔

大家一齊玩dmm r18驚

今次真係21+都搞唔掂
著晒火

屌你SE個電話冇人聽既、食緊飯？

身有屎

有冇巴打上twitter踢爆se講大話

我都寧願玩返舊版 體力等拍賣一次過改

都無人返工

幾個月都未必得

只係想知SE講大話可以點兜

都係我地估係要搞埋拍賣姐

每次見到佢都諗起山翁同中田讓治嘅配音

賠多一支水

神託の使徒×終焉の女神 韓仔H驚
不得了

其實佢而家立即交舊版出黎俾人玩埋個gw再慢慢搞拍賣加體力上限就爭好遠
除非佢整左新版之後而家唔可以咁樣上返舊版

咁我要10000蚊算
打幾場拎幾千蚊可以洗一次點
皇恩浩蕩

你預佢今日先入紙 Apple 申請，仲要等批等上啦

其實最近psn做緊大特價
無game玩果啲拎體力包2嘅錢夠玩到天荒地暗

官方唔自作聰明一早upload android更新檔，其實成件事就搞掂哂 。玩家可以有得玩，你可以繼續Fix bug

俾舊幾水續返psn返屋企打mhw算9數

某程度上SE佢真係有交過貨、只不過係唔批再搞搞佢再排過
只係SE唔會柒到自爆up過唔批,最多事後交代

聽日開始天皇上位黃金週十連休
今日搞唔掂就

其實而家佢唔認你都無證據除非你講電話果陣有錄音 蘋果又唔會主動澄清d乜既 你se咁多爹你有種唔好用ios個平台自己搞過另一個囉

一定係果日個patch有問題啦
人地其他app同一日卡都更新哂

SE肯定會賴APPLE點會講真話

咁要SE學下DMM了

Psn好似都係百零蚊唔洗幾舊水
我就推薦大家玩Divinity OS2過下rpg癮

原來27已經放緊 lol

ubisoft同se一尻樣 幫佢搵bug咋喎

冇ps4

唔明拍賣有咩難fix

個system咁common 差唔多隻隻驚都可以有

而且都好耐歷史啦 以前online驚都有

se依d大公司2019都仲有bug又fix得慢講唔通wor

Divinity 唔係division

冇PS4

sor9 打唔到機d症狀又出黎 開始頭暈眼花手震

dmm出咸驚世界第一

韓仔咸驚no1
日本仔辣殺

咁apple是咪可以告鳩SE

SE自己話審批完喎

審查完,唔批
唔批都係審查完

玩下dmm咸驚再玩下j仔算啦

【 #印尼 大選：超過270名點票人員過勞死】在 #印尼大選 點票期間，超過270名點票人員死亡。 官方人員表示，他們的死因大部份都是因為長時間以人手點票，工作過勞死亡。

會唔會SE啲IT狗都會出事， 好多擔心

AI算唔算係人

雖然未有得玩 不過想問下
IOS引去AN或AN引去IOS
D石係咪唔會唔見?